剛剛同女朋友分左手

我應該點樣令自己盡快復原去開始下一段感情
有咩方法令自己可以開心啲

未準備好唔好害下個

move on左先好溝下一個

哈哈哈哈 抵撚柒死

係復原好先下一個
咪利用人地

唔好諗點樣開心啲住
正視自己嘅負面情緒同埋好好發洩乾淨
搵嘢做充實咗自己先
等到確定擺低曬先好去開始下一段，如果唔係對你下一位好唔公平
加油

又多1Pair分手 開心死

將注意力轉移去其他野度
最好係對自己有益的

例如：健身，閱讀，運動，進修

慢慢你會發現，拒想返黎你身邊

我都係岩岩分手

啱啱分開嗰一個月係難頂啲，幾掛住都好，千奇唔好搵佢。

我講分的
係因為大家性格不合
真係好唔夾
大家叫和平咁分開

你都要加油呀